% document setup
\documentclass[letterpaper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath, amssymb}
\usepackage[pdftex,
    colorlinks=true,
    urlcolor=blue,
    linkcolor=black,
    pdfauthor={Diego Muñoz,
               Cristian Oyarzo,
               Victor Rodriguez,
               Sebastian Vidal},
    pdftitle={Proyecto Integrador},
    pdfsubject={Inteligencia Artificial},
    pdfkeywords={inteligencia, videojuegos, proyecto, python, pygame},
    pdfproducer={Latex with hyperref, or other system},
    pdfcreator={pdflatex, compile with Vimtex}]{hyperref}
\usepackage[letterpaper, margin=1in]{geometry}

% figure support
\usepackage{import}
\usepackage{xifthen}
\pdfminorversion=7
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{transparent}
\newcommand{\incfig}[1]{%
    \def\svgwidth{\columnwidth}
    \import{./figures/}{#1.pdf_tex}
}
\graphicspath{ {./img/} }
\pdfsuppresswarningpagegroup=1

% document body
\begin{document}
\begin{titlepage}
    \newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
    \center
    \textsc{\LARGE Universidad de Los Lagos}\\[1.5cm]
    \textsc{\Large Inteligencia Artificial}\\[0.5cm]
    \HRule \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries Proyecto Integrador}\\[0.4cm]
    \HRule \\[1.5cm]
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushleft} \large
            \emph{Autor:}\\
            Diego Muñoz\\
            Cristian Oyarzo\\
            Victor Rodriguez\\
            Sebastian Vidal\\
        \end{flushleft}
    \end{minipage}
    ~
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
        \begin{flushright} \large
            \emph{Profesor:}\\
            Joel Torres\\
        \end{flushright}
    \end{minipage}\\[2cm]
    {\large \today}\\[2cm]
    \includegraphics[width=150px, keepaspectratio]{icinf}\\[1cm]
    \vfill
\end{titlepage}

\tableofcontents
\newpage

\section{Gracias Primera Linea}

\textbf{Genero}: Arcade tipo snake, multijugador. \\

En un mundo lleno de injusticias y desigualdades, solo una linea podrá vérselas
contra los pac.. Los uniformados de mal renombre que a mandos de malévolas corporaciones
oprimen la justicia y la bañan de sangre. La primera linea deberá enfrentarse a la
malévola linea de los pac... Ups casi lo hago de nuevo.

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{primera-linea}
\end{figure}

\newpage

\section{Dinámica}

\subsection{Descripción}

Existen dos lineas que dejan un rastro a su paso que actúa como pared, chocar con
cualquier pared implica sumar un punto a tu contrincante, ademas de salirse de los
marcos del juego. El juego consiste en sobrevivir mientras intentas acabar con el
oponente haciendo que se estrelle. El primero en obtener 5 puntos gana la partida.

\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{gameplay}
\end{figure}

\subsection{Controles}

\begin{itemize}
  \item Jugador 1: Teclas "WASD"
  \item Jugador 2: Flechas Direccionales
  \item Escape para salir del juego
\end{itemize}

\end{document}
